[砌機]唔係太識簡幫幫忙

CPU: I5 8400( 已買)
老母板: B360 但係應該用咩牌子? 如果冇打算升級係唔係用MATX板好D?
SSD: M.2 有冇好推介?應該用250G 都夠 打算淨係裝個WINDOW 就算
RAM: 2666MHZ 既 見到有巴打叫唔好用 G.SKILL 而推 ADATA
顯示卡: MSI 1066 ( 已買)
PSU: 想問下係唔係用550W 以上 銅章都夠推?
機箱: 應該買ANTEC P7

想問下咁多位巴打老母板，SSD，RAM，PSU真係唔知點簡 求推介
個人要求:
唔需要任何RGB ，唔會打算將來4年會升級，由於I5同1066 已有，想部新電腦可以用到4-5年

簡你老母

做咩散買咁趣致

唔識幫你推下

一匹布咁長

between 謝謝幫推

當佢生豬肉咁切

底板size睇你機箱想大定細，usb port要幾多，會唔會用得著pcie slot
三叔960evo
ram牌子睇樣睇筆直做人，唔係hardcore用家個分別不大
唔知你成個spec，就咁睇500/550w都夠用

散買有咩問題
見到網上有人放得平收左先
等其他parts減價先再買好正常姐

感謝巴打
Pcie 應該用黎插張1066就算
Ram都係打算插二條8G
今晚出去睇下就買啦